{
  "1": "一",
  "2": "二",
  "3": "三",
  "4": "四",
  "360": "360度",
  "@dungeon": "幻影之塔",
  "Curse Left": "Curse Left",
  "Curse Right": "Curse Right",
  "KNOCKBACK": "击退",
  "Plague/Regress": "驱散",
  "Debuffs > Circles > Bombs": "debuff>闪电>炸弹",
  "Debuffs > Bombs > Circles": "debuff>炸弹>闪电",
  "Circles > Bombs > Debuffs": "闪电>炸弹>debuff",
  "Circles > Debuffs > Bombs": "闪电>debuff>炸弹",
  "Bombs > Debuffs > Circles": "炸弹>debuff>闪电",
  "Bombs > Circles > Debuffs": "炸弹>闪电>debuff",
  "SAFE": "安全区",
  "Back -> Front": "后到前",
  "Front -> Back": "前到后",
  "Left -> Right": "左到右",
  "Right -> Left": "右到左",
  "Carpet Mob Spawned": "地毯小怪出现",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "2x360": "二连旋转",
  "Left (Double)": "左 (双挥)",
  "Right (Double)": "右 (双挥)",
  "Triples Soon!": "准备三连！",
  "Secondary Soon!": "准备二段！",
  "Debuff": "debuff",
  "Debuff 1, 2": "debuff一二",
  "Debuff 1, 3": "debuff一三",
  "STUN IT": "晕它！",
  "Running": "跑位",
  "Breath": "吐息",
  "Sleep": "睡眠！",
  "dodge": "闪避",
  "Backstep": "后撤击退",
  "SPIN": "旋转",
  "EVADE/Front AOE": "闪避前方范围攻击",
  "BACK": "背后眩晕",
  "Back Spin": "转身后连击",
  "OUT": "远离",
  "Back Combo": "背后连击",
  "PULL": "拉人加旋转",
  "IN": "靠近",
  "Stand by head": "站头旁边",
  "back!": "背后！",
  "forward!": "前方！",
  "To the Boss": "靠近王",
  "FORCED CAGE": "即将牢笼",
  "Kill mobs": "清理小怪",
  "Out | In": "远离再靠近",
  "In | Out": "靠近再远离",
  "Under the tank, then under the dd": "先坦克后近战",
  "Lines": "直线",
  "Beam": "光线",
  "Laser": "激光",
  "Beam forward, left, right": "前左右光线",
  "85%... Big Jump + mob ": "85%...大跳+小怪",
  "55%... Big Jump + mob ": "55%...大跳+小怪",
  "25%... Big Jump + mob ": "25%...大跳+小怪",
  "10%... Big Jump + mob ": "10%...大跳+小怪",
  "Tail": "甩尾",
  "Ice Storm DOTs": "冰圈",
  "Fire Bombs": "火焰炸弹",
  "Change": "交换",
  "Slow Jump + mobs": "慢速跳加小怪",
  "Fast Jump + mobs": "快速跳加小怪",
  "Stun + reclining": "眩晕加击退",
  "Slow": "慢速",
  "Fast": "快速",
  "Kill your mob(fire)": "打掉你的火怪",
  "Kill your mob(ice)": "打掉你的冰怪",
  "Ice is taken": "已获得冰",
  "Fire is taken": "已获得火",
  "Blow from the ground": "地底攻击",
  "Impact": "冲击",
  "Series + Impact": "连击加冲击",
  "Boms": "炸弹",
  "1 strike": "一击",
  "2 strikes": "两连击",
  "Left kick": "左踢",
  "Right kick": "右踢",
  "Strike": "打击",
  "Discarding": "三重击退",
  "Claw": "爪击",
  "Shield Strike": "盾击",
  "AOE Shield": "盾牌范围攻击！",
  "Donuts": "环形攻击",
  "Back + front": "背后加前方",
  "Bait": "诱导",
  "Stun": "晕",
  "Stun + Back": "眩晕加背后击退",
  "Debuffs Closest": "debuff点最近的",
  "Debuffs Farthest": "debuff点最远的",
  "Gather + Cleanse": "集合加净化",
  "Gather + No cleanse": "集合不净化",
  "Spread": "散开",
  "Gather": "集合",
  "Red Circles": "红圈",
  "Orbs": "宝珠",
  "Attention Orbs": "注意宝珠",
  "Yellow Circles": "黄圈",
  "Lightning": "闪电",
  "49%": "百分之四十九",
  "Triples!": "三连！",
  "Back Move": "后退",
  "Target Attack": "点名攻击",
  "Front": "前方攻击",
  "AOE": "范围攻击",
  "Spin Attack": "旋转攻击",
  "Scream": "尖叫",
  "Frontal Attack": "前方攻击",
  "Teleport": "Teleport",
  "In > Out": "内 > 外",
  "Left Hand Attack": "Left Hand Attack",
  "Right Hand Attack": "Right Hand Attack",
  "Back Attack": "后方直线",
  "AoE Target": "AoE Target",
  "Stomp": "跺脚",
  "Laser Attack": "Laser Attack",
  "Target Bomb": "Target Bomb",
  "Big AoE (Run)": "Big AoE (Run)",
  "Plague of Exhaustion": "驱散",
  "Regression": "驱散",
  "next debuff: 1, {next_debuff}": "下一个debuff: 1, {next_debuff}"
}